win7瘋狂 沒有回應

我成日電腦都唔熄機 今朝一起身開番部腦 上唔到網 輕晒機 咁我咪重新開機 點知一重新開機之後 本身有啲本應會彈出黎既軟件 都冇彈出黎 一禁入去控制台 就輕機 重重覆覆好多次都係咁 各位巴打應該點搞

洗機囉 仲想點搞？

睇你個樣都知冇IT底...

電腦都要抖下架
佢緊係不滿你咁虐待佢所以佢瘋狂沒有回應

join linux